[扮工動物園]女神結婚了之星期四

打錯咗琴日

醒少少啦

對唔住囉

乜咁早呀

見到扮工動物園就入左

我原諒你

屌你ipod random 哂啲sad歌比我

有無睇出面YouTuber Ricko個post
啲ig comment 真係盲粉

不想獨自快樂

7個7次

呢條死柒頭好撚多女冧

而我不知……

wfc

仲可以食埋女
個女仔比人搞 都唔反抗

我好想唱k啊

唱k小魚仙

藍毛毛媽咪麵演唱會
開始啦～

藍毛毛演奏會開始喇

早晨

我唱得不夠動人

早

你別皺眉

有無好番d

仲搭緊車去地盤返工

都就來last day 啦

好返少少
4月20日係一個開心既日子

早~~~

今朝攞咗一個鐘頭time off

有咩咁值得開心
出糧日

早啊

放星期一全日好無呢

明既人就會明

好

聽講我阿頭遞左信

咁你就可以坐你阿頭個位

升城隍

香仔流蚊飯(鼻)...搞咗成20分鐘先止到
成8:35先出到門口, 拿拿臨whatsapp 我老闆請一個鐘time off

多唔多假?
嚟緊五月頭又有紅日

水鬼

應該有10日到
我4月有半日假未放，一定要放
補半日AL就可以放全日

咩係 流蚊飯

流算血？

咁補啦
放一日

飯清水鬼清:

我晌啲fb gp 見到:

入滿$400 +$49 得雪糕卷(哈根大師) + 仲有兩張$50 油卷
油卷到6/30
雪糕卷到12/2017

#加德士

28/4 放咗佢? 1/5 又紅日, 咁就又四連

蚊嘅飯咪是血囉

我想請5月2

流20分鐘

連放5日

喵

司機冇送貨
搞到我比客鬧
屌

可能幫佢鍊鼻鍊得唔啱位啦....

我都想...個人無咩心機, 想放吓假自閉吓

底褲

個司機咩事唔送貨

個喵變左屌

RICH MAN

唔講唔覺

吊奶星 塞哂d 野比我做

塞車喎
又唔講聲
最後要我係隔離醫院借一箱拎過去
喵

嬲得濟
個客打左比我大老細
但唔係我錯所以冇所謂
喵

尋晚入左

thank you anyway

無得扮工

28返11-8無得放

但個客係覺得 錯既係你

早晨 想問下 你係唔係 跟鄺囝 學中文嫁?

咩原因流

你一句說話入面有一半字都引人暇想嘅

塞車就唔送? 塞車我想唔返工

我細個都成日流

合理呀

無promotion 咩? (我唔知幾時開始)

慘無人道

係呀
佢鬧左我一陣
但係司機唔送唔係我唔送
佢偷懶就我孭獲
頂
喵

永遠都係咁
仲要寫投訴信投訴我

最後我7點半拎返箱貨過去
個客係醫院24小時收貨
請問佢塞左係邊塞到送唔到
比人禁固左？
喵

放得1/5

司機懶就懶
搞到我都要比客鬧
仲要無埋個客

塞唔塞車都唔想返工

無得扮工個幾月啦
個同事走左 乜撚手尾都無留低 就塞撚哂啲野比我做
明明佢係QS 我係engine

有係收音機聽到，但無話送油卷，可能我聽漏左
淨係哈根大師我無興趣

日日都唔想番工

又一個N展仔
專業人士

假期飲少咗水+開冷氣乾燥(靠估)

我鍾意食DRY撚死多D
石板街

唉同我同一日入黎做個個同事又走啦

係屋企無開過冷氣

已經開左幾日

上位啦

我一吹冷氣好易病

你份工咁唔好做咩
又走人

人工唔高
人事好
但客西公司西

係office都有吹冷氣架
你好似成日病

agger

好多工都係咁
想轉工
但又唔知轉咩好

草莓先好味

哈根大師正啲

我都冇開
最多唔著衫訓
喵

OFFICE風水唔好
我平時好少病

我成日都想沖完涼
唔著衫行番房

全職人妻

JUST DO IT

我公司都有放啲風水野係到
放左盤水係入面

你而家好似病緊

求包養
我會照顧你起居飲食

same
同事好要珍惜
之後未必會遇到
喵

最近屋企得我一個
裸睡真係幾正
喵

好想一試
好羨慕啲男人可以唔著上半身

係
而家同事年齡又近
其實幾好
放工可以一齊出去食下飯

係
幾舒服

個個都好忙

好想食麻辣煲

諗住做功課
但個人好唔舒服

我細個係流過一次鼻血咋

自己挖損

搭緊地鐵

又好offer 就轉啦

已經開左幾星期

化左佢

我睡房都有放杯水

開始作病

而家先番工

好似 水為財

幾時裝好？上去睇石

我都有
比隻貓飲

放財位，一杯水加粒黑石

我個到放左5-6粒
細細粒石 好似珍珠奶茶啲珍珠

可能係
飲多啲水
食維他命b同c

同隻熊仔玉帛相見肌膚之親
喵

未咁快裝wo 下年先裝

直線求婚

一齊OK?

我唔得
一定要著衫褲訓
如果唔係會好無安全感

有無幫佢除塵蟎

介紹左個frd 俾左你whatsapp 佢搵你

原來係咁
咁我搵日tg你問你拎地址睇石

勇敢

我可唔可以做隻熊仔

唔識

一齊做乜？
上黎執屋ok?
meow

訓個陣要著
沖完涼好熱
就唔想著

試過一次係巴黎酒店夜晚沖沖下涼停電
同埋一次同人一齊租屋個陣零晨兩點有個陌生男人開門入屋。

A房少女熟睡，
B房少女同C房嘅我都咁啱除哂衫準備上床訓，
我地兩個聽到聲嚇到兩秒跳落床即衝去用手禁實自己房門，用電話狂打比A房但佢開左飛行模式。
個次真係標冷汗用手震

利申 個陣仲未識打拳同做gym/weight training，一拳打唔死人，同埋裸體個陣有人入屋真心恐怖

唔係自己屋企唔敢裸睡

咩酒店入到私人房

好忙
訓教都唔夠時間

都唔會唔著
會凍親肚仔

即係依家一拳打得死人

陌生男人開門入屋個次係租屋住

好似小朋友
小朋友要sip衫
先唔會凍親肚仔

應該得
You want to try?

千奇唔好得罪薯蓉

生活太充實

好危險
咁最後點

我個樣似得罪人多啲

另外我唔萫衫我啲貓會幫我刻上愛的烙印

I WANT PLAY A GAME

佢無開我地房門
唔知係廳做咩
大約十分鐘之後聽到佢走左，過左一兩分鐘聽到對面屋個女仔尖叫

最後武士

西面港女?

你唔好用個頭中我個拳頭呀

啲貓都幾識貨
知有野睇

好睇無事

話說日本溫泉
都要光脫脫浸

我係慢慢咁做緊野
大佬就係我左邊睇緊小說

我朋友裸睡試過比佢愛貓玩丁丁
不敢再裸

想睇呢個

唔係
生得樣衰

遲d帶佢地去洗白白
喵

放心
我中嘅位唔會致命，最多絕子絕孫

要經過嚴格審查
喵

有啲應該比圍毛巾？
下次想去溫泉旅館，但聽講貴

拳頭生仔大法

咩小說叫佢介紹下

試過有次係鋪路頭換衫
之後有個男人行左去我個邊
但我又未換好衫
扣得一粒鈕
好彩有同事衝過來
接左個客

前兩日用吸塵機啜左我啲公仔幾下

試過一次就返唔到轉頭
喵

一條好細既毛巾
3000左右一晚

二千幾篇呀佢睇左成個星期先四百幾
佢有排睇，咩神咩咩個d

請審查

我想去下

去得日本就整埋容啦

件事係好荒謬
對面女仔之後過黎話個男人黎check火警sensor
佢當時著住性感睡衣煮緊宵夜
我地當時最擔心係A房個位熟睡朋友，好驚個男人開門入去
第二日A房朋友打去管理公司度怒插佢地，做咩凌晨會有維修人員入屋檢查

去啦
的確唔錯
間房好和式

ME PASSED

整都救唔到幾多

生個拳頭出黎

你睇開邊類?

西面正wor🙈🙈🙈

善良的死神?
我一個禮拜先睇得哂

砍掉重練
有冇興趣一齊

一向露天溫泉，碌野搖擺

四甩字 無理佢

博客來新買嘅書都未睇
屋企仲有一堆，咩類別都睇

你鐘意yanny個類？

我睇親都愛情小說

屋企有數本愛情小說

咩plan?
比我中一拳先，咁就有藉口整容

教授

任劍揮

西面好似有種要破冰既感覺

禾睇張愛玲的

咩都有
小說少睇左，睇散文多

鄭梓靈

rich 3000$

有平有貴
2000左右一晚都有

從你的全世界路過你可以望下啱路啱

我家姐好鐘意睇鄭梓靈

唔識去日本

得好少

細毛巾唔俾落水， 所以都係要光脫脫咁浸

第一次可以去大阪/東京
識揸車可以去沖繩自駕遊

可愛

如果批假我都八月去

去啦
不過8月暑假
會有附加費

以前有本冰心散文集

睇完一本先再買一本係好事黎

睇
余華
李碧華
不過都唔係散文集

是但啦，放假無價

散文睇松浦彌太郎同小津安二郎
推薦松浦彌太郎

諗緊農歷新年去邊好

新年緊係返大陸

個天黑曬

有排啵

原來係 gg cup suki開

如無必要都唔係咁想長假返大陸

雨季來臨

今年新年去唔成冰島
心思思下年去

G絲唔開心
Btw個換肝媽媽好似又要再換肝？

好在

老灣認同

1.5倍

屌
一落樓
倒水咁

仲落雨

換轉楊丞琳結婚我都咁開

過年
坐車都貴過人

有遮都濕曬

岩岩揸左架車出去踩水氹

你咁開心揸車出去玩
條褲濕曬:

45度

聽朝9點半要去洪水橋

食個早餐

去洪水橋搞乜？

睇工程野

吸塵機啜完你仲會唔會啜佢地
meow

我真係好鐘意我隻熊
每日出門口要錫佢一啖
唔係咁輕易可以做到
喵

你幫我執完屋先講
喵

唉
我出門口前洗左頭
吹乾先岀門口
而家又淋濕

我去台灣浸溫泉都係赤裸裸咁浸
同個唔識既嬸嬸傾計
喵

好耐無去個邊
藍地係咪近洪水橋

換床單個陣換左個專吸床嘅頭吸下塵同塵蟎
唔啜
淨啜呀貓

聽朝沖下薑茶飲
小心身體

迷失在夢想國的戀人

我成個書架都係梁望峯既書

我上黎執...屋收好貴嫁

有睇過

又另一部

180度

有借過來睇
都唔錯

坐頂去施施然飲奶茶

好可惜
舒柔同紀敏
明明相愛
但未成功前既紀敏自卑心太強
加上異地令到舒柔不安定既心
係佢地分開既觸法點

咪又係ES8

由OH系列開始睇
主角既年齡好似跟住我地大咁
我中學時候主角係中臬生
我出黎做野主角就係社會人士

睇黎我都要大掃除間屋
喵

好耐無睇小說
我見簡體字好平
但唔想買

睇殘體不如唔好睇

早幾日好熱唔開頂唔順

啲files 返嚟有嘢跟進...忙ing

無開
頂唔順開左風扇

有冇人聽J POP
有冇人有聽西野加奈同結衣BB既歌啊
好想搵人傾佢地D歌啊

風扇SAME

香媽

風扇都唔開
喵

大多數細路都好鍾意採礦, 佢哋忍受唔到有礦石

我到依家都忍受唔到

笑死,隻貓變成咁

介乎係忙同hangover中間

好多塵
想洗風扇冷氣

好難忍唔開

Roland好貴

你睇中邊隻啊?

㩒實度門都知到開門嘅係男人?

幾錢？

12xxx

可能都係買kawai

佢開門個陣講左句hello仲要帶住笑意個種feel,
個陣聽到勁心寒，以為係啲變態佬

最平呢款

有無位擺

所以無買到
同埋好多字唔識睇

???

好鐘意嘅一係分期？

無啦
最後買左kawai

呢個都係重點

個sales叫我買Casio
但個牌子好似一般

好貴

掟上今日子 尾片曲幾好聽

咪撚ON9啦
買卡西歐我不如下載電話鋼琴APP

西野加奈 No.1

一定想呃我唔識野

原來係佢
一開頭以為你女神唱

如果我係現場一定屌到佢媽媽聲

大陸買野中

佢仲話 casio受歡迎啲
多啲人買
我心諗 係咪散唔到貨

老實講西野加奈唱功係好過結衣BB少少
係少少咁多囉
不過都無辦法
西野係專業歌手
同全能既結衣BB拍得住已經唔錯

又去叫

一定係

你MISS無同你一齊去咩?

有呀
Miss話一定係casio好多貨走唔到
同埋kawai 同casio 無得比
條友同我講 casio多功能d wo
比著我 會買Casio

重點係 2部琴 一樣價錢

又買mon貼丫

狗也不屌卡西歐

道德淪亡‼️小學生情侶上下其手當街打茄輪

你叫我地呢班A0情何以堪

部琴
一星期後先送到
好想快啲送到

完了吧 如無意外

其實一周的朋友係講主角無左一段記憶？
仲係無開劇追，或者考慮開返今日子睇

一個星期後?
咁我唔要啦！
隔離鋼琴直銷貴200但3日後送貨喎

零食

是的 冒昧了

一週的朋友係講女主角因為交通意外＋精神打擊導致損傷後遺症

希望快d送到
但我屋企朝早無人

半夜先入嚟都好驚嚇...點會有key

結衣ＢＢ

一週的朋友
好快睇完

元素週期表

仲有1集就睇完

之係對面屋女仔同我地講返佢係我地apartment個維修人員，管理公司的確會有我地屋嘅鎖鑰。
但唔明白佢做咩凌晨兩點入黎。
我地懷疑佢係飲醉左自己入左黎

好變態
一陣佢有刀就危險

睇到最後一集
有一幕想打死岡田
竟然夠膽鍚我結衣ＢＢ

樣子防狼術

好驚佢開我房門
個陣我檯面好多較剪同𠝹刀，佢隨手可以拎黎攻擊我

可能見到個樣仲興奮

佢可能鐘意我亞洲人樣呢

因為你地講裸睡諗起呢件事
個陣我除哂衫，格離房個朋友都係
佢之後講返又係話勁急裸體衝去房門禁實道門

沉醉於結衣bb

唔知點解我唔太鍾意鬼妹樣

我覺得鬼妹好容易老

法國南部見過啲真正法國少女，真係好靚
不過我個人都係鐘意港男，洋人唔係我杯茶

如果港男洋腸ＳＩＺＥ呢？

關咩事？
如果港男黑腸size佢都係港男呀

想統計下會唔會加分啫

你睇你諗緊咩

諗緊芝士同司華力的分別

結論 : 水鬼係hehe

理得佢咩腸
有仔先算啦

金針菇同雞髀菇

正一港女計分標準
腸大：加零分
英俊：加零分
購買力強勁：加一萬分

雞髀菇好短咋喎

差咁多

咁金菇都係

你去楊屋道街市二樓睇下
又粗又大條

應該係多金 ： 什麼都可以

地方問題
Btw. 楊屋道街市 好平

無留意

ＯＫ
我一分都無

btw 楊屋道街市好多檔有靚仔靚女